有冇人可以話我知呢舊係咩黎

話說今日去動漫節買左個figure
除左個figure之外
入面有一個白色野我完全唔知有咩用
有冇人知道係for咩

個figure係咁樣

望下路飛個口，再望下你舊野你就知點用

即係點 唔明